塞爾維亞緊急狀態！總統：歐盟是紙上童話 只有中國可以救援

截至15日晚上6時為止，塞爾維亞累積確診達48例，塞爾維亞總統武契奇於當地時間15日晚上8時多，宣布塞爾維亞進入緊急狀態，並向中國尋求協助。

武契奇在當地時間15日晚上8時17分發表電視講話，他宣布自今晚關閉邊境，除了該國公民、外交人員、持居留證人員、中國醫療援助人員以外，禁止所有人入境，返回的塞爾維亞公民須隔離14天，若從疫情最嚴重地區的則須接受28天隔離。

他也指出，自16號起，所有大學、中小學、幼兒園停課到本學年結束，將透過國家廣播電視台進行電視教學，並禁止學生的境外遊學活動。同時也宣布一連串禁令，分別是禁止50人以上的室內聚集性活動；關閉健身房、體育場館；餐廳限制營業，鼓勵外賣為主；65歲以上的老人不要外出，晚輩不要探望，減少接觸。

另外，當地醫治武漢肺炎的醫院由軍隊監管，警察將監督隔離措施，若有違反規定的行為將被判處三年有期徒刑。

武契奇表示，「我現在不會做出政治結論，但我們知道，不存在國際團結或者歐洲團結，這都是紙上的童話。」他說，在這種情況下只有中國可以幫助他們，並提到他已致信中國國家主席習近平尋求援助，在信中對他以兄弟相稱。

他指出，塞爾維亞已從中國緊急訂購500萬個口罩，並請中國派遣醫務人員協助抗疫。他認為，對抗武漢肺炎疫情方面，中國有大量的臨床經驗、高效的管控措施和治療技術，是值得借鑒、學習的，在當前疫情面臨防控壓力之時，向中國發出緊急求助，希望能得到中國技術與物資方面的援助。

武契奇強調，「當歐盟需要塞爾維亞的錢的時候，他們要求改變招標條件，以便歐洲公司拿到合約。而當災難降臨，陷入困境的時候，塞爾維亞的錢也無濟於事了。對此，我深表感謝，相信我，我會找到『報答』他們的辦法。」

塞狗

抖音係咁煲大呢條片

引完第一次世界大戰
想引多次

獨裁國家，波斯尼亞大屠殺，科索沃種族清洗

唔搵俄羅斯？
Kosovo is not Serbia

唔係完全錯， 歐盟事實有幾廢，有眼睇， 不過未至於要搵中國救命吧

垃圾國家嚟 巴爾幹版支那人 仲以為自己係南斯拉夫

奶啊奶啊奶 奶到有病毒

中國嘅擴張
明顯顛覆緊歐盟建立嘅秩序
國際線要用呢點嚟打

完全係比白衣人打完
狗黎到唔使佢幫
但搵返白衣人救佢

對此，我深表感謝，相信我，我會找到『報答』他們的辦法。

點？打柒歐盟囉有本事

歐盟內部唔團結
1有日落bj唔知想點（雖然脫左歐
2有白左奶共
3西德法依幾個大國仲係唔出聲
可能要大力推加速主義啲歐洲佬先識醒

召喚專屌塞狗嘅太宰二

係咪因為支那唔肯公開疫症資料？
玩左兩個月幾百萬隻白老鼠，點解無乜建設性資訊？

［外國文宣］Social distancing Challenge

禁止50人以上的室內聚集性活動

支那係害到你鷄毛鴨血既源頭喎！

所以科索沃獨立是對的！

成個國家都係親俄舐支
自由派好似唔係多數
應該好多抹黑香港抗爭嘅白左

都是垃圾，別分那麼多

快D搵中國幫手啦 睇你點死
中國賣曬D口罩佢 加速支爆

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

今時今日情況有D似二戰前
英法民主國家顧住吃喝玩樂 無心爭霸
德意日就不斷積極部署擴張勢力
依家係得美國一力維持國際秩序

如果唔係當初蘇聯+美國夾埋出手打爆納粹德國
成個西方民主文明一早毀滅
所以唔好覺得中國唔會贏
只要西歐繼續採取綏靖政策 中國管治世界一D都唔出奇

引戰狗

反正埃塞俄比亞冇統戰意義，支那要攞威去幫佢無所謂，仲順便消耗資源。有微博既去吹風話國家寧願幫黑鬼都唔幫同胞，仲搞乜外國人永久居留權。有Twitter既上去屌屌racist同五毛。

俄羅斯應該唔會忍受中國擴張，可能中俄戰爭快過美中戰爭出現

好彩KLA + 北約打到獨立到！

又想玩多次WW1

其實冇一個國家可以幫到手
只要全民口罩就夠
因為係飛沫傳染
香港台灣澳門就係成功例子

南斯拉夫時代塞爾維亞人已經親中到無輪。
科索沃戰爭時中國表面話中立實則用衛星搜集情怖暗助塞爾維亞，結果俾克林頓以用錯地圖做藉口轟炸中國大試館教訓，中國除咗幾句抗議外聲都唔敢出。

垃圾國家永遠剩係識揾人打救唔識自己解決問題

巴打有讀寫？

人哋覺得自己優越啲唔洗戴口罩㗎

有香港台灣澳門北韓唔學,係都要學支那
條路自己揀,仆街唔好喊

塞爾維亞同中國以前已經好fd

不嬲都係
當年攻打分裂出去獨立既科索沃
科索沃好彩得克林頓美軍幫手
而家科索沃仲未被塞狗,支那同俄佬等國承認
以上呢D國家全部有分離主義分子

又唔可以話人優越
只不過係佢哋嘅文化覺得有病應該帶口罩
其實呢樣嘢又真係冇錯
如果個個發覺自己有病即時帶口罩
其實傳染其他嘅風險低好多
每個地區都有獨特嘅文化

他指出，塞爾維亞已從中國緊急訂購500萬個口罩，並請中國派遣醫務人員協助抗疫

傻鳩認證

因為科索沃戰爭, 北約打到佢仆街

Serbia不嬲親俄，唔意外

歐洲一和平得太耐就出事 以前周不時打下交 反而仲更加與盛

脫歐入亞囉白痴

早幾年塞狗想入歐盟，歐盟要佢承認科索沃獨立地位，班塞狗唔肯仲屌鳩歐盟
塞狗實際上就係窮閪版本既支那狗

有罩便是娘

打錯字定係咩

塞爾維亞累積確診達48例

48宗就緊急狀態？

仲要現代美國人民對於中國嘅政治侵略完全冇意識

淨係識講 stay out of Iran, stay out of Iraq, it’s all about oils

根本唔明白美國嘅軍事定位
以為你唔搞人 人地就唔搞你

塞爾維亞咪又係賤種國家⋯

其實當年係阿爾巴利亞人喺科索沃雀巢鳩佔先啱喎
即係以色列人當初移哂入巴勒斯坦搶地再建國咁

咁今次你求我都唔入了

唔意外 不嬲同支共係friend嚟
所以支共俄佬先唔承認科索沃係國家

中共：我就係救世主

有冇source,想睇

又一堆黃皮人當左自己係白人

痴線
隻毒邊到黎

一戰 三戰開始國 威威

咁多都唔肯認wo
上面得綠色承認左

塞爾維亞就不嬲等於共產黨架啦

有綠色個堆承認都夠啦
雖然綠色個堆而家都鳩下鳩下

打了很多年憫滅人性的戰爭的地方
或同大陸文革一樣，
人性都殘留一定程度的醜惡和卑劣。
需要幾代人去淨化。

當年南斯拉夫真係20世紀後期歐洲火藥庫
分裂成咁多國家都係好事既
我去過波斯尼亞和黑塞哥維那
首都薩拉熱窩199X年先經歷完戰爭
但5年前2015年去既時候已經恢復如初,和平真好
去個一個專門講述當年戰事既博物館,一睇就睇左幾個鐘
好深刻印象係,holiday inn hotel,比塞爾維亞族軍隊用黎做狙擊手基地
被圍困既薩拉熱窩市民一蒲頭行出街外,就會比佢地head shot
死好多人
血與血之歌.....

Search 五八事件

笑死

中華民國？

西歐根本係一班上晒岸的二世祖同離地中產
成班友係有錢 但只係掛住吃喝玩樂同溝女
一早已經唔理家族生意 (世界霸權)
久而久之中國趁虛而入 幫你打理家族生意
下一步就緊係食左你返身家
劇情多數咁樣

塞爾維亞想借支那手重建南斯拉夫？

50個已經好夠玩

有根據嘅，當年大陸大饑荒，餓死自己國民咁多人，重可以去援助友好非洲國家共產國拆你地唔明嘅

我都諗起佢

都得姐

西歐太平盛世咗咁耐
支共一送大禮 啲離地撚個個都跪哂係到
一啲危機意識都冇 滅國都係抵死

d唔知乜sources
大外宣

歐盟無手幫
美國唔得閒幫
搵中國

向中國發出緊急求助，希望能得到中國技術與物資方面的援助
殺晒啲醫唔好嘅病患

搵支那Jetso 駛乜咁緊張，世界上有一招叫＂打完齋唔要和尚＂

灰色 = 地球惡性腫瘤

二戰後塞爾維亞係跟蘇聯，一樣支持社會主義制度，依家只不過轉左大佬

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

咁似講緊香港人

談判破裂左咩以為仲傾緊添

奶共奶到傻撚左

太宰二快d出黎屌狗

塞爾維亞都唔係歐盟成員，緊係唔幫你

塞妹

以色列人自古以黎都係住係巴勒斯坦架啦
返去建國有咩問題

科索沃地區比班阿爾巴利亞人霸左咁耐
仲要獨立埋
比著你點忍

真正嘅三姓家奴，親蘇後俾北約打，打完又奶歐盟，轉頭又去奶共

好好!死快D!!!

求救中國，學中國用移動式焚化爐做烤肉？？

克人 塞人都有做過
係斯洛汶尼亞同馬其頓好啲
仲有科索沃九成阿爾巴利亞人嚟 點清洗法

Natural selection就怕你唔奶

塞國又唔係歐盟成員
十幾年前仲被北約打

佢搵歐盟先唔正常

即係依加支那人每日150落嚟係理所當然？
橫掂香港古代比支那統治開

不嬲 塞狗=東歐支那

連登又輸
之前有班連登仔以為全球爆中國就仆街,結果相反
而家又有班連登仔想香港爆

塞爾維亞好鍾意中國
南斯拉夫時代，中國幫過佢地

係呀自古以來都係塞爾維亞領土

同支那個d自古以來同一個concept

敵基督？！

你咁講先記返起
真 引戰狗祖師爺

咪係,

根本無需要堆窮亂廢國認啦

乞衣伸手問人攞錢都會講幾句好說話
但佢有無諗過係邊個搞到自己咁折墮

一個想入歐盟十幾廿年嘅國家
倒轉頭話歐盟廢
咁廢咪唔好入囉

Who

2018年去過塞爾維亞
同當地人傾計我話我係香港人, 咁佢話即係中國人啦
我想答返佢你係咪Albanian

呢個國家

冇記錯的話，中國護照可免簽入塞國

好呀，留名ww3

歷史永遠都係重演，大家都係當巴爾幹半島狗咁撚
信中國同信蘇聯冇分別

塞爾維亞幾時都咁仆街

歐盟全部廢隊友 講真整低德國既話英國一定會大力幫忙

有病先戴口罩係啱
其實香港一直都係咁㗎
而家問題係有病都未必發唔知自己有無丫嘛

餓死人換非洲d國家投票比佢入聯合國，證明支那人d命幾賤

香港人搵外界打救個政府
人地係個政府都等人打救

塞爾維亞向來都係親共

弱國係咁架啦
佢又唔係冇同歐盟求救
英國自救唔到你地又笑9佢
塞爾維亞搵人救你地又笑9佢
成班人都謂己為賢

九九年佢地喺科索沃清洗阿爾巴尼亞人
趕走咗當地80% (800,000) 人口
跟住北約炸塞爾維亞炸咗七十九日逼佢停手
班左膠就嘈喧巴閉

佢好似留咗係克羅地亞好耐

心水清，知道病毒係支那整出黎，一定有解藥

左膠clinton 下令炸嗰喎

支持科素沃獨立

塞爾維亞都唔係歐盟
畀cctvb拎黎做中國可靠過歐盟既材料

南斯拉夫戰爭

壇嘢中國搞出嚟，中國出嚟清返啲蘇州屎都應份

成件事真相出晒嚟，中國利用唯一一帶一路歐盟國家意大利向歐洲輸出病毒從而瓦解歐盟

點解唔搵蘇聯啊

Kosovo, Mintenegro and Bosnia were not, are not, and will not be part of Serbia!!!!

已經獨立咗

係得塞狗同親支那堆國家唔認

又未至於 上次去serbia遇到個心理學家 佢知我係香港人即刻問我protest既野 仲話好想我地最後勝利 但個政府就真係好親支

真係緊急狀態 塞爾維亞歷史只有三次緊急狀態

1999 北約大轟炸塞爾維亞
2004 總統俾人暗殺
同埋今次武肺

雖然條傻仔係親支 但又真係蠢唔晒 未過百就緊急狀態 封關停課 我諗東歐應該爆唔起 而事實歐盟又真係靠唔住

花式亡國

但佢地清一色反北約反西方

搵支那救，先被劏一刀
劏完仲唔知救唔救到